---
publishDate: 2022-10-24T00:00:00Z
title: Sissach und Ergolz Open 2022
description: Bericht über das Sissach und Ergolz Open 2022
excerpt: Bericht über das Sissach und Ergolz Open 2022
image: ~/assets/images/gallery/Opens/Sissach_Open_Dominik_Borer.jpeg
category: Opens
tags:
  - opens
  - sda
canonical: https://hdcg.ch/sissach-und-ergolz-open-2022/
---

## Sissach und Ergolz Open 2022

Am Samstag und Sonntag fand das Sissach- und Ergolz Open, im Joker Sissach statt. Natürlich traten auch einige Spieler vom HDC Gelterkinden an. Am Samstag im Herren-Einzel traten 126 Konkurrenten gegen einander an. Bei den Damen 15 und 9 Junioren. Bei uns lief es nicht so gut wie erhofft. Drei Spieler schafften es nicht über die 1. Runde hinaus. Der Rest kam in die 2. und einer in die 3. Runde. Unsere Dame schaffte es am Samstag in den Viertelfinal.

Am Sonntag ging es dann weiter mit dem Ergolz Open. 83 Herrn standen sich wieder gegenüber. Bei den Damen waren es 12 Teilnehmerinnen. Bei den Herren lief es wiederum nicht wunschgemäss, nur zwei schafften es in die 2. Runde, wo dann auch leider Schluss war.Unsere Dame Angy "The Tiger" schaffte es bis ins Halbfinal. Gratulation dazu.

Zu den Turnier-Tagen ist zu sagen, dass die Stimmung toll und gemütlich war, gutes Essen und feine Drinks ebenfalls vorhanden waren. Danke Didi Wanner und der ganzen Crew für die ganze Organisation und Bewirtung.

#### Links

- [SDA](https://www.darts.ch/)
- [Joker Sissach](https://www.joker-sissach.ch/)
- [SDA Bericht](https://www.darts.ch/de/News/Newsmeldung?newsid=433)
